
                      Me ha encantado. Las canciones, los vestuarios, impresionantes!! Qué números musicales más espectaculares. Hugh Jackman guapísimo!!! Y unas coreografías con mucha fuerza. Recomendable 100 %
        
            